\documentclass[../document.tex]{subfiles}
 
\begin{document}

	\section{Nachbetrachtung}
	Die Nachbetrachtung findet am Ende des Jahres statt und setzt sich kritisch mit den erreichten Zielen auseinander. Die Nachbetrachtung dauert mindestens acht Stunden, also einen ganzen Arbeitstag.
	\par Vorgehensweise:
	\begin{enumerate}
		\item Beantworte die \enquote{Initialen Fragen}
		\item Bearbeite den \enquote{Jetzt - Snapshot}
		\item Beantworte die Fragen von \enquote{jetzt - Snapshot - Kategorien}
		\item Für jede Kategorie
		\begin{enumerate}
			\item Beantworte alle Fragen der Kategorie
			\item Schließe ab mit \enquote{Jetzt - Deckblatt der Kategorie}
		\end{enumerate}
		\item Abschließend Hamming-Fragen beantworten für jede Kategorie.
	\end{enumerate}
	\newpage

	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Jetzt - Initiale Fragen}
	Was lief gut? 
	\vfill
	Was lief nicht so gut? 
	\vfill
	Wo habe ich hart dran gearbeitet?
	\vfill
	Wo habe ich nicht hart genug dran gearbeitet? 
	\vspace{25mm}
	\newpage

	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Jetzt - Snapshot}
	\textbf{Aufschreiben, was einem zuerst einfällt.}
	\par
	Was ist meine aktuelle Situation?
	\vfill
	Wie ist meine aktuelle Situation?
	\vfill
	Wie stehen die Dinge jetzt?
	\vfill
	Wie würde ich einem Freund meine Situation beschreiben? 
	\vspace{35mm}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Jetzt - Snapshot - Kategorien}
	
	Wie würde ich einem Freund meine Situation in den folgenden Kategorien beschreiben?
	
	\vspace{1cm}
	
	Werte und Zweck (WZ) \hfill Beitrag und Wirkung (BW) \vfill 
	Standort und Sachvermögen (SS)\hfill Geld und Finanzen (GF) \vfill 
	Karriere und Arbeit (KA) \hfill Gesundheit und Fitness (GF) \vfill 
	Bildung und Fähigkeiten (BF) \hfill Soziales Leben und Beziehungen (SB) \vfill 
	Gefühle und Wohlsein (GW) \hfill Persönlichkeit und Identität (PI) \vfill
	Produktivität und Organisation (PO) \hfill Abenteuer und Kreativität (AK)
	\vspace{20mm}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Jetzt - Deep Dive!}
	Der Deep Dive in den Ist-Zustand dauert länger, weil er jede Kategorie durchgeht. Der Ist-Zustand ist jeweils beschreibend und objektiv darzustellen. Die emotionale innere Wertung werden nicht ignoriert, sondern separat aufgeschrieben.
	
	\par Für jede Kategorie gilt:
	
	\begin{enumerate}
		\item Detailliertes Beantworten der Fragen der Kategorie
		\item Zusammenfassung erstellen
		\item Status der Kategorie aktualisieren
		\item Erfüllte Projekte des letzten Jahres auflisten
		\item Erreichte Meilensteine im letzten Jahr aufführen
		\item Wichtige Ereignisse des vorigen Jahres auflisten
		\item Sonstiges Erreichtes
		\item Verkacktes 
		\item Stärken in dieser Kategorie
		\item Schwächen in dieser Kategorie
		\item Metriken bewerten und anpassen
		\item Gesamtnote der Kategorie
	\end{enumerate}
	Ein Deckblatt ist auf der nächsten Seite zu finden.
	\newpage

	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Jetzt - Deckblatt der Kategorie}
	Erfüllte Projekte im Vorjahr \hfill Erreichte Meilensteine
 	\vfill Verkacktes \hfill Sonstiges
	\vfill Meine Stärken und Schwächen
	\vfill Bewertung der Metriken
	\vfill Zusammenfassung und Status der Kategorie
	\vfill Gesamtnote	\hrule
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Hamming Fragen}
	Diese Fragen stammen vom Richard Hamming\footnote{\href{https://en.wikiquote.org/wiki/Richard\_Hamming}{Mathematiker Richard Hamming (1915 - 1998)}}:
	\par
	
	Was sind die wichtigsten Herausforderungen meines Lebens? 
	\vfill
	Was ist mein größter Engpass? 
	\vfill
	Was hält mich am meisten davon ab, mein Potential vollständig auszuschöpfen?
	\vfill
	Welche erfolgreiche Aktion hätte den größten Einfluss? 	
	\vspace{35mm}
	\newpage

\end{document}